好想係街到大大聲咆哮

啊!!!!!!!!!!!!!

吼

哈

啊

人在遠方 蟬沒有和唱

啊!!!!!!